已經辭左職，5月返新工，有咩工可以返住先?

唔想返part-time做半個月就走而麻煩到人
女仔一個唔知可以返乜工

ptgf

同問
8 月先返新工

去旅行囉

雞

如果我做到ptgf就唔洗返工

四月好多event helper

8月咁遠可以搵part-time
我得番1個月都冇先唔知點算

做義工

窮JJ

比自己抖下啦

我做到雞就唔洗返工

揸的士

果d係咪通常請熟人? 唔知邊度搵到呢類型嘅工

好等錢洗?
有半個月hea都要搵野做

冇乜錢想搵錢先

同你AC名一樣我要努力搵錢

好等錢洗? 1個月姐

冇車牌

等唔等錢洗先
唔等就做下廢青好過啦
做完你番下份工會更開心

有咩技能？
大力都仲可以去搬下貨，

唔該CHING

就係唔想做廢青

完全冇力